有d擔心聽日會少好多人

淨係連登呼籲聽日遊行既post
都少左好多人like
有d fd講到出黎 又開始支支吾吾
想袋住先

呢一次
我地唔企硬
以後就無機會反對

推

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

驚少人就做多d文宣啦 話比人知暫緩同無講過野無分別

唔理多唔多人，我就一定會出

我D朋友個個都出

出！

唔會有103萬人咁多

D FD 全部話照出喎，應該無問題

睇下林鄭個記招，佢幫咗好多手叫人出去

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

佢想袋就即刻鬧袋你老母啦 俾d語暫緩轉個頭又推番嘅例子佢睇

我覺得唔洗太擔心
到佢到推的時候就會多返人
不過係有d擔心d義士被犧牲

繼續說服身邊人!!!!!!!!!

出出出

我就老西都出

仲有一晚時間，盡叫啦

拆天星鐘樓果陣都係興突襲！唔好掉以輕心！

好多上次69冇出既人都會出！

盡緊力

唔洗考慮太多，盡做
最少我會出

請用Airdrop 分享

反而多左朋友出

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

你擔心啲咩？仲多人？唔係警方點會唔肯開多2條線

林鄭個記者會開成咁既樣
你仲擔心聽日冇人出?
不如擔心下星期一個送錢會好過啦

頭先喺地鐵收到巴打airdrop!
做得好呀各位 一定要spread俾多啲人知

我6.9冇出 今次都會出 仲拉多左D FD

去！

有D FD上次冇出今次都會出
大家加油

身邊朋友兩老平時唔理聽日都出

唔洗理人地出唔出，你自己出就夠

有好多朋友69冇去 聽日出黎

一定要出！

Pisj

雖然冇黑衫 但聽日都會出
出得黎行就係自己人

公司啲離地政治冷感師奶同喜茶mk妹都話聽日出

今次黑警+林鄭記者會助攻
希望大家叫曬身邊既人出黎

暫時冇fd話袋住先
反而有人主動話出

push

我認為經過星期三既過份暴力鎮壓
加上今日記者會既暫緩 又有各區宣傳
遊行將會更加多怨氣更加多人

幾點開始

少左人呢樣好難避免
有50萬都已經好好
利申聽日見

屌比人拒絕哂

我身邊仲多咗人出

其實好大機會少左人 d人覺得唔逼切就去慶祝父親節

唔係喎 今次616既noise 係大過 69 。因為69重會有一班不理政治既人，冇乜興趣。但612過後，大家都知道發生緊咩事。我身邊啲whatsapp group 全部都係講緊616 呢個係我69見唔到既

我身邊個個朋友都出wor

出啦屌
大把frd本身唔出聽日都出

全部69有出會照出
仲有幾個人係第一次出

聽日要出
同佢地講
有D人比佢地打左一身
仲拉埋 訓醫院有 係差館都有
如果無呢班人
一定唔會有今日
聽日係希望佢地可以平安出番黎

其實今次宣傳真係唔夠，但身邊有好幾個上次冇出既都話出黎，上次有出既又繼續會出，又好似多左人咁

俾啲信心香港人

身邊好多聽日唔出嘅人
都會出

就咁睇616係多左人願意出啵

69得我同另一個fd出
聽日起碼五個出

出而街勁多人派單張

69唔係香港出唔到已經好慚愧，612去到淨係齋企叫下口號又幫唔到D咩
聽日點都出架喇，banner都印埋

上次無人預會有成100萬人

今次你以為無 其實可能有

聽日見

如果少過一百萬
已經諗到班撚屌實會話有幾多人轉汰支持

上星期6.9 吹左幾星期雞
而家6.16 吹3日雞
人數正常都有唔同，不過自己實會出

唔可以俾義士白白送監

出面街勁多人派單張
保守估最少都40萬

無擔心過，實多過上次

嗌下台都ok ge

我好多fd都出

我d朋友都係 連平時唔太睇新聞既都話出

推,唔好袋住先,只要再創一次歷史,
政府就會知驚,只不過係出黎行多一次,
大家加油。

推 不過我都驚 林鄭好毒 分化我地
總有和理非覺得暫緩都ok就唔出黎

咁叫佢地出黎支持林鄭下台囉

全家總動員都出 反而想知聽日之後有咩後續 係咪等到又開會衝擊

我地唔要階段性勝利 絕不退讓

撤回惡法
釋放被捕人士
清算黑警
777下台

616見

冇擔心過
單單開槍個下
會激到更多人出嚟

所以唔好再問
係一定出

[不撤不散］616集氣區！

大家！聽日見！

推 帶埋老豆老母出黎

一定要撤

袋住先係失L敗嘅開始

琴晚香港媽媽集會官方話6000人，全香港唔止得連登一個地方，唔放負，盡自己力，擔心就上其他網拉多d人

今日林鄭開個侮辱香港人大會！

如果你肯袋住先，麻煩你去驗腦！！！

最弊嗌開有條癮，嗌到仲多過主題

你睇返今日民陣個記者會，叫林鄭下台叫咗5次，撤回送中惡法2次，呼籲616上街1次...

唔袋啊dklm

不撤 不退

Molamola

我反而覺得聽日仲多人喎，林鄭頭先喺記者會度咁撚串

我係其中一個

唔洗理人出唔出
我淨係同我識既人講 我出
行動最實際

一定會

btw, 連日本都有人為香港示威

要宣傳放人，譴責黑警

反而見到69冇出嘅聽日都會出

睇完林奠9嗡
大家都話一定要出

原本諗住請埋星期一假
但上司都知我咩事哩排成日請假 而佢都想出來而為生活而不能出來 只係叫我小心啲
所以只係請星期日出黎行

唔好當我Lu lu 啦。唔出先假

想等件事淡左， 無人再提/關心你先再推， 你估我唔知你籠野咩

不過講真， 今日聽到美國講要好extreme 先修例， 個心真係sad 左。 好似你話要老解鎮壓先修法， 大佬真係老解入港果下 真係幾百萬人殺死所有差佬先發生啦。 有咁嘅能力， 真係香港獨立左啦

唔緊要 send 100個總有1個會收

極度擔心

聽日我啊爸會去
但佢好似唔明遊行個目的
佢話要林鄭下台
我講極佢都唔明
唉算了 起碼佢有去

我出!

唔怕佢硬推 最怕香港人袋住先

請廣傳

2007年政府暫緩囍帖街工程 林鄭扮與居民商討 及後推土機繼續開工

條柒婆今日特登喺到做戲想少d人出黎
但心水清既人愈睇愈火爆
態度閪 表情閪 串柒柒逃避問題
又唔夠膽叫台灣記者發問 此地無銀

希望動用呢度千幾人，每日係ig fb發一下po！！！！！！！呼籲身邊人上街！

因為個個啲po都係屌7婆，全部無616po！！！！

我覺得林鄭落台都好重要
問責

請廣傳

講少少關於立法程序同「撤回」嘅語言偽術

岩左五份一 幾好啦

點都會出

share plzzz

講少少關於立法程序同「撤回」嘅語言偽術

唯唯都叫去 點解唔去?

[送佢一程] 韓國人連續20次遊行 搞到朴槿惠坐25年監

我連原本69 冇出既同事今次都話出喎

我外國住，今日都特登飛返香港行
唔出去屌佢老母唔係人

個個frd都話出喎，星期日無出個d都出一齊出黎叫條柒婆落台啦

我本身聽日淨係得兩個朋友一齊出
依家朋友有三個單丁朋友加入
三人變六人！

不過老實講 過左612我身體都係得69有出過聲嘅朋友有出聲 好多人根本冇撚醒過
有啲69有行嘅人 612之後聲都冇撚出句 好似淆底咁

我 我朋友 我朋友既朋友都去
你唔係唔去呀

啱呀 仲有大部分其實因爲自己都有個啲圖所以reject 唔好灰心 重點係要俾多啲人知聽日有遊行 佢收唔收都唔緊要

Push

係咩
上次拉到三四個fd, 今次我拉咗十幾個去，仲有啲係主動問我去唔去
覺得啲狗打人片出完多咗人想去

釋放所有義士

聽日記住 , 口號「和平爭取民主之路」, 見到班柒個搞亂就係鬼, 屌鳩佢

本身同hr講我要提早幾個鐘走，佢笑笑口同我講問下先，之後直情offer成日假畀我，今次團結程度唔係講笑。真係不分立場都出嚟反

先做好自己，其他唯有聽天由命

一定仲多人過上次 放心

上次得我一個去
今次有四個

我個邊係9號唔出個d fd
聽日反而出

記住聽日遊行!!!!!

班警犬都幫手叫左好多人

淨係民陣話星期一冇活動 已經搞到接受左暫緩

我都會出

佢地跟本覺得唔關自己事
同埋撤唔撤佢地都係照樣生活
點解佢地會咁 唔好話奢望佢地上街
好似對呢件事乜反應都無
有既 我話我會去既時候 有叫我小心

聽日幾點開始

聽日除咗要撤回，更加要為義士企出嚟，我哋欠義士太多，冇佢哋聽日要行嘅機會都冇

我聽日大約3點
直出金鐘

就算得返我一個 都會死出黎

唔係wor,身邊d人個個睇完初心見面會嬲到仆街，話聽日出硬，大家一定要出！多你一個都好多！

今次有冇得中途加入？

嗰班係扮訓嘅人 永遠叫唔醒
所以叫到就叫 叫唔到都自己出
我9號10號凌晨 12號都有出 請左好幾日假 上司都知咩事
同事就感覺到有D野 但我唔會解釋太多 做自己 最多咪唔撈!

唔洗擔心 我見身邊好多平時唔出聲既都出

雖然暫緩左 但林鄭既回應太...

同問

聽日同fd一齊出
香港人加油

出呀

我上次冇出，但今次好有決心叫埋女朋友，身邊朋友都係上次冇出今次出

想問吓大家幾點會到維園？想預吓時間

我諗點都有五六十萬
冇嘅話港豬認命吧

老豆老母話上次就應該企出黎遊行 但冇做到
所以 今次一定會出黎 聽日見

好似23條咁,其實都冇撤回,無限期閒置緊
所以我都諗緊使唔使出

屌 好多聲都冇聲
一大批就過左612自我滅聲
政府其實好波 佢條例即使最後撒左
啲人已經因爲醫護篤灰、網上言論俾人拉之類淆撚晒底 以民制民 歷史不斷重演

追究黑警濫用暴力呢

真係要出！

夠竟聽日仲學唔學班記者戴頭盔？

照出 一齊出佢老母

依次遊行都係主題撤法啵...

一定要有

不了

企硬！

推 依兩三日啲post既焦點都分散哂 大家要開返多啲宣傳616

我同一班朋友會學

全家出

其實會更多人覺醒 差佬垃圾助攻

係擔心民陣取消17/6三罷行動
咁被捕義士點
階段性勝利會冷卻現有民情

去！！！出！！！

戴！

出

依家連擱置都唔係啊，暫緩咪即係繼續去

聽日見！

一定出

會 文宣都叫人咁做
我都會 熱到中暑都學！

上次圍內得我同朋友兩個行
今次成班同事朋友組曬團 約曬時間
我驚響維園塞到天黑就真

唯一不利因素只有聽日跑馬

國教咪試過囉

又想比人呃一次?

暫緩完, 清算後生, 再推

中國人淨係識咁樣做架啫

認清事實 連登只係少數
一定要話俾其他人知聽日出

聽完民陣
聽日9成白行
不過都要為 義！士！行！

岩呀 keep住隔幾個鐘就出post出story叫人出 唔好鬆懈呀

今次我身邊仲多咗人去喎

100%會少左人 因為階段勝利衝昏頭腦

同佢講聽日唔出，以後都唔使出

聽日唔夠人就準備共享支那榮耀

一定要出
撤回
收回暴動定性
清算黑警暴行

推！

有朋友上次冇出今次都會出黎行

其實都唔會，經過612好多中立和理非非都俾警察做嘅嘢激到好嬲

好似今日收工喺巴士到已經聽到一班40歲左右嘅中年人喺度傾聽日著咩鞋好，仲話緊係著波鞋啦走都走得快啲

泛民都有開記者會吹雞，唔覺會少人喎

你中計了
死火
林奠咁搞一搞
真係有人唔出
到時就話冇主流意見
通過二三讀

淨係睇班狗十二號既表現
都要出啦下話

唔係喎
FB 個個朋友都話聽日出喎

預咗，外國政府同傳媒都以為係成功咗，同埋冇咗死線就冇咗迫切性，香港人係 deadline fighter 嚟

大家出多分力啦，頂埋佢呀

聽日一定出

身邊同事朋友69冇出果d 都過聽日出wo

林鄭幫拖叫咗好多人出嚟

6.9前夕都好多人驚雷聲大雨點小
結果103萬出左嚟
不要怕 只要信！

我照樣聽朝收工唔瞓覺都去
自己地方自己守護

聽日見

唔準呀屌你 要出

我屋企父親節飯臨時改咗都係為聽日出嚟行
大家盡叫人出嚟啦

我上次無出個啲朋友都出喎，佢地平時連少少政治野都唔理。

擔心更加要出 更加要叫多啲人出
暫佢老母

gogo

過左記者會多咗好多朋友同事問我616詳情反應良好

我一定去

聽日要話比大家聽咩係安全遊行、採訪

[暫你老母] 616遊行，仿效記者們 full gear 咁，抗議警狗濫用致命性武力

暫佢老母
聽日見

我老豆話淋病聽民意暫緩 原本諗住出變唔出

淋病而招好恨

放心，我個圈子入面仲多人去616

野餐令多咗人覺醒

一於遊佢老母

記得要為野餐人士發聲！

要徹回，要徹回，暫緩即係遲d會重重新新推出

好多小朋友
派緊傳單，冒住比黑警捉嘅風險，好感動。
星期日一定會出!!!!!!!!!!!!!

重有被黑警拉左D義士, 唔出對佢地唔住, 為他們討回公道, 明明和平示威! D官都話係衝突~唔係暴動!!!!

我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!
我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!
我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!

我識好多69冇去既朋友聽日會去

612民憤邊有咁易散
加埋記者會助攻
你驚聽日仲多人唔知行到幾時好過

我有朋友一聽到延後就話贏咗

必需企出黎

一撚定要出

我老母話暫緩左即係目的達成，食撚左屎

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

身邊同事好多6.9冇上
聽日都同我講維園見
俾d信心！

聽日口號我唔想再聽倒下台下台下台

幫手推

小你個死人頭

大把呀！

唔理其他人點 總之聽日我會出

撤回修例,檢討警權過大,反對國歌法,林鄭落台,記你老母自由閪

收回惡法！撤控市民！嚴懲惡警！
by 樂高

唔會囉，上星期無出既朋友，今日睇完個記招即刻問聽日幾點

前幾日新增嘅兩個出發點西環同中環確實咗未？定統一曬維園？

我都想知

第一點港公政權已經話重新傾，當然佢又再假咨詢，香港人實唔會妥協。二至四應該遊行去警總

感覺個遊行錯左topic, 會令好多人卻步仲join ng join

想問想係中環入 應該邊個位入好

應該多人過上次

我身邊有d人上次無出今次都出黎

Pushhhhh

身邊好多人69無去但聽日都去

少都要出

好多9號冇去既fd都話聽日會去

唔洗擔心
一定去
早啲出發. 上次塞咗好耐

小人都冇辦法啦， 但係我相信佢夠膽再推嘅話 嗰一百萬人一定會再去

問題係而家無左立法會個焦點，一打持久戰就好不利。
聽日又有100萬，林鄭都一定唔會再改決定，咁之後點？

驚閪 我一定會出黎陪大家

係616前一日暫緩 好明顯另有用途
一方面令616少啲人
一方面用政苦邏輯 話送中更多人支持
想用民意持久地消滅反對聲音
呢個政府識講大話
所以聽日一定要岀去!!!

根本係要撤回，唔係暫緩

Pishhh

放心 只會比上次多人

如果我地有二三百萬人上街，同埋寫信表達訴求，就好難講

諗咁多做咩？聽日早啲起身食個靚早餐，準備好裝備同心情就出發，屌到佢反艇

根本變晒質係民陣開階段性勝利PARTY,又會變返雨傘個陣咁撚樣衝就係鬼,拖撚死成個運動,泛民根本係度重複相同錯誤永遠行失敗主義道路.

自從睇到612 警察所謂後，身邊多佐好多人話會616會上街支持

趁餘溫仍在，速戰速決！

驚嫁 攞起個手機叫人啦

如果你地訴求入面無閪婆同四人幫下台
肯定會少人

而家九成九港豬都當已經贏咗兼完咗
你唔開宗明義搵個更大嘅訴求佢地又會攞假去旅行收工睇戲

唔要階段性勝利

唔駛擔心 100%會好少人
唔同意既只係接受唔到現實

其實文宣係咪應該話「林鄭沒有表明徹回修例」先會有大啲反應

經歷左依幾日既事
我諗大部份年青人都會照出
相反老一輩可能真係會比傳媒影響到，暫緩之類
但至少我身邊由69 4人行變今次616 30人行

一定唔會！

林鄭，定性暴動搞出人命你開心啦？
各位香港人，懇請大家明天616一定要出來聲討政府，追究責任！要政府血債血償！

我地唔可以遊行完咩都唔做

［緊急呼籲］泛民係時候上水到你出場啦!!!

我新邊既聲音係，多左人出黎

身

D廢老見無事，仲唔返屋企屌西同high tea咩

最緊要你有黎

有人命都唔要
你唔係唔出下話

有咩分別？
暫緩 可以冇限期
撤回 一樣可以重啟

我都好擔心

唔使擔心 一定少

呢場戰爭係漫長
一定要攞返哂我地失去嘅野番黎

暫你老母！

屌你老母

應該更多

推爆佢

一定要出

少咗一個人啦 大家唔好有藉口

堆

血債血償

你就好 我d朋友全部話係屋企訓唔好？關我咩事？

pish

推 唔出唔得

推去佢老母！！！！！

因為有佢嘅犧牲，聽日會更多人!
【引渡惡法】男子太古廣場掛反送中橫額示威 消防拯救不果墮樓亡

林鄭 你仆街死啦

但我有幾個朋友上次無出
今次都話要出黎

一定要多人

6.9無去
聽日一定出!!

唔係反修例咁簡單，而係見到D 狗官咁嘅嘴臉，至少要爭返啖氣

絕交啦 你班fd 冇良知出賣香港
終有一日會出賣你

烈士用咗佢生命呼籲大家一定要出

烈士請安息

我反而有fd今次先出post叫人遊行
上個禮拜都冇

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

之前冇出，聽日帶埋老豆老母一齊出！

呢到正皮既出晒去都六千人

聽日整夠200萬人吧

我呀媽唔識字.. 睇TBB .. 啱啱佢以前撤回咗

屌你老母臭閪 我唔出唔撚係人

借po問 係1430維園定1510？

無所謂 lunch之後肯定已經有好多人

二半維園集合，三點起步

烈士已經出現左，我都好憤怒，但大家一定要冷靜，聽日好多人一家大細出，好多人甚至係睇完9／6同12／6先開始轉軑，佢地係和理非，唔會衝，亦衝唔起，本來講左和理非遊行，我地衝會再次分化和理非同勇武，唔好忘記12／6嘅小成功係和理非同勇武合作嘅結果，一旦分化，和理非係緊急關頭無制止力，勇武無左群眾基礎比嘅合理性，大家一盤散沙，我地就玩完。呢個係長爭抗爭，聽日大家先和理非，紀念烈士，君子之仇，十年未晚！

1.撤回修例
2.收回示威是爆動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會。

絕對唔會

d 差人都會倒戈啦....

遊行初哥聽日會出 請問需要帶備啲咩

長遮 大量水 口罩 手套

係咪要準備埋泳鏡 小林退熱貼 頭盔？

幾肯定唔會少人！！！！

烈士Rip

越諗越內疚
對唔住

林鄭殺死人！

其實我都好怕聽日會少好多人

佢唔出係佢問題 係未先
我地有叫 佢識諗有腦
所以盡能力

聽日6點幾先返到香港
貴一貴都搭機鐵去行呀
佢老母 未試咁悲傷兼憤怒

今次仲嬲過上次
上次明知為數人頭鳩行